巴士個死火掣係點用？

拉左之後係咪部車唔會撻得著？要搞幾耐先會著？
如果先set rb, 儲幾架巴士，再一次過拉佢地死手掣，係咪有排搞？
純粹問工程問題，求下各位唔好咁做

要落車reset，行緊車唔好㩒

繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！香港人，Never Forget，Never Forgive！

黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

30秒落車上車就著番架車

算啦，塊玻璃永遠緊要過手足。

手足只係condom，議席最重要。

其實係咪好快就開得返？

死火掣=熄匙

唔該大家入一入嚟
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！